有冇人用過amazing teacher 學過外文?

前幾日佢有廣告我上過去睇過，有幾個台灣黎o既有教學片。發音仲衰過我，教d野仲底過工聯會程度收人廿幾蚊美金一個鐘